[賭博台] 鋤大2既情況下，街磚3先出 用呢副野有無可能四炒三家？

又或者咁

擺啦 仲唔擺

你無街磚3 , 點四炒三家? 又唔係你出先

你咁叻 你擺先啦

擺啦 仲唔擺

就係問緊有無可能

你知 我知 個單眼佬都知

無可能，人地出先已經無可能4炒3家

IQ有冇80？

應該問有無60

比人炒就有可能

究竟我睇緊D咩

我真係拎過一副差唔多既野 痴撚線

正經答
無可能 , 人地單隻街磚3出完
你已經炒少一家四炒
你唔係出先個個 , 街磚3原來係你下家你重慘
每人都出一隻牌你點炒呢係唔係?

第二副有A
冇得叫洗過

咁雙炒3家囉
因為我玩開12-13隻係4炒

正常 8隻雙炒 10隻三炒 13隻先四炒
你玩開唔跟正常好難答你BOR 大佬

SOR 我認真左 , 望真少少樓主拎套垃圾出黎問
原來係膠POST 黎 , 負評出返去算

樓主戇撚鳩

我認真

有可能, 只要三家都好想俾你四炒, 出完階磚3之後由頭pass到落尾就得

咁直接扔牌算啦

咁又唔好
睇樓主打啲嘢佢應該係弱智
通常啲社土或者屋企人會特登扮俾佢四炒tum佢開心

*社工

唔好話炒人
你唔俾人炒都偷笑啦

其實重洗有無公認規則
我玩開 無三公 同時 無A2都可以洗

痴線 認真post都要比人鬧

雙公冇2A可以洗
(好似係)

雙公無a2
單公無a2
無公無a2都得

睇對手啦

慢慢諗

你唔駛俾人炒已經執到

秒

又唔係出先點四炒三家…
問之前有冇用吓個腦先呀？

你係社團老細同三個員工玩，你開句聲要炒幾多就幾多睇下你同咩人玩之嘛同外母打牌一樣道理

前面咪講左
都話我玩開以為係12-13隻係四炒

你副牌咁垃圾，出街啦…玩乜春呀
你黑到咁樣仲玩係唔係自虐狂

好撚好笑 咁都問得出，比你出得晒一堂同啲pair都走唔到6，8啦，仲想炒人 ，pair係細pair走到都要還神啦

有無人解釋下 呢副乜撚野牌黎

咪垃圾牌囉問
唔比人四炒都執到啦仲炒人

樓豬真係弱撚智

我淨係知你最有可能俾人四抄

我諗到點以樓豬嘅弱智智商去答呢個問題
有機會炒 第1個人出完隻3之後個個人都pass晒咪得

On99

我成日拎到 雙公無A2
重洗到D人嬲嬲地....

講左三次都話我以為12-13隻四炒
唔好再有人話出左街磚3就唔會4炒

即係其中一個拎晒d a同2
比我都屌鳩你啦

唔計呢樣你都仲係咁撚弱智喇

我幾鋪就有一鋪係咁...
好似13張報到咁 人地都未執好副牌就SHOW晒出黎 好爽

你單機玩

抄幾多家都得啦

但玩完去驗下個腦

真係要等高人答
我同巴打你條例一樣

拎副咁既閪牌仲諗住炒人

我玩開雙公無A2 就算一公無A2 都唔重洗得

唔講呢樣都你都弱鳩智，當人地出完隻3到你，你唔係諗住69jqk啲人會pass下？

12-13 4炒唔係問題，問題係第一副牌根本無討論空間⋯

你唔洗比人炒都執到啦屌

有呀
啲對手同你一樣弱鳩智咪得囉

做莊可以問清楚有無人報到之後開牌 , 對暈同閒家唔SHOW 得 , 知道哂你咩牌 , 影響莊家對其他閒

其實第二副都無 , 佢拎得依副 , 大家D牌都唔會細得去邊

重洗影響D咩

諗下先 諗下先擺都好既

13張報到其實唔難
成日都有

人地出完街磚3 到我出隻街磚a拋窒佢
嚇到佢地唔敢瀨屎出牌

莊閒一齊報到 , 莊要賠比閒家

報到唔係六啤半>三花>三蛇架咩

唔應該問

如果你一野開哂出黎
我當兩家閒 6PAIR 半報到開哂牌
你跟本睇住3副牌黎汁打莊家
影響好大

其實報到叫例牌 , 無分大小
D人話大小只係佢地覺得難D有所以有高下
正常一齊報到無論大小都係閒勝
對暈既話就SUPER!~ 打和~

屌 一直比人fake左咁多年

通常無A 都可以叫重洗。

WIKI 有講 , 自己去望下

又係你條智障 睇你一個post 以為你假膠貪好玩啦
點知原來你真係on9

咁又過份左呀
一副都係得4隻A

庇護工場賭博台？

其實呢副真係有可能贏到
一開始出晒d散牌之後乜都唔出
留返d啤到最尾一次過爆

你真係當人地無2....

0可能
洗牌再嚟過啦

留番d pair 被人炒的機會大d...

咁就仆街啦
你認真左都咁on9

樓豬開多d好似咁嘅認真po
就好快可以洗底

有 人地炒你

2都無 點同人鬥單支

個個都唔撚出比你出囉

如果街磚8轉做街磚7會唔會更加爛

肚痛去哂廁所大哂佢
輕鬆四炒

完全唔知邊到黎嘅rule

根本鋤dee係無得重洗，乜雙公無A2個d係d唔識鋤嘅廢MK創

相反下話？食甲棍喎，唔係做莊做乜

食甲棍只限對注數 , 同數字之 , 花 , 蛇 , 同花順 , 莊就食夾棍

倘若莊家及閒家同時報到，由莊家賠閒家。

ok, 不過我玩開都對暈